中學生勇武？

中學生勇武適合嗎？

主要睇你自己意願。但記得Be water. 唔好硬撼

1. 諗清楚後果先好做
2. Be water

無錯, 問自己

練大隻先講啦

自己衡量 見過前線有中三學生
不過知自己細就要走得快 be water

中一，二得唔得？今年9月中二

仲有係唔好一下上最前
企中排感受下先
前線氣氛同壓力係想像唔到
觀察1、2次，問下自己得唔得
先好決定上唔上

利申：無膽和理非只敢做人鏈

中學生既人口實冇大人咁多
但係冇乜大人肯為香港付出

真心咁講啦 你上前線都冇乜用 又唔夠大隻 比人打比人拉咪又係要其他人救你 唯一用處就係喺鏡頭前比記者影警察打細路嚟製造輿論
你有呢份心係好 不過除咗前線之外 物資站 哨兵 後勤都發揮到你嘅作用 如果你堅持要上前線我都唔會阻你嘅 不過到時可能有人見你細會趕你走

嘩中一二？最勇企中間好啦，上面講得好。
體格問題。一般嚟講，初中生又輕又唔夠肌肉。而且未育完，肌肉同骨架，都唔你你想練就練到。

當然如果你天生骨格精奇，初中已經成個Rambo咁，就當我無講過啦

雨革果陣睇live有學生妹著住校服衝

中幾先到發育大到完成，想快啲發育上前排

大至

練大隻
練跑
練氣

又見到你

好簡單問你一個問題, 一個正常人大概幾時先高定吖?

17？定18？

練大隻就真係唔一定, 但跑同氣係講得好正確

有咩事上嚟, 走都走快啲. 而肌肉應以練耐力為主, 而唔係力量

如果你老豆老母奶共嘅 唔好
有咩事搞到佢哋 實煩死你

如果支持你嘅 更加唔好
你俾狗拉咗佢哋會俾人告

利申9月中四

咁上下啦, 到時香港都重光咗啦

有講錯咩?

到時如果有想體驗下前線同去幫手

無

就算前線好多時都係打hit and run
有幾可見人hit and hit
跑得快唔淆底重要過揪得

屌你老母，用下腦啦。

唔知你喺學校玩唔玩運動啦. 例如踢波先. 你中二, 踢波dud 身位時, 你夠唔夠啲中五六嚟?

但你想像吓, 你三四個圍一個中六, 個中六再好波再大隻都死. 但你一定要夠耐力先會可以同佢鬥完成場波

年紀太輕對你嚟講太危險，你未必頂得順

明白

form2就上前線真係冇撚用，屌你都唔夠力搬搬抬抬，陣間比狗毆兩棍就骨折你上到前線只會變負累

無分中學生定銀髮族
出嚟嘅全部都係香港人

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

你重後生，你有既，係無限既可能性
所以首先要諗成本，有壞情況要付出幾多
亦可以考慮用其他方式幫手，例如做文宣，或者同身邊既人講。
無論如何，記住，不受傷，不流血，不被捕。

咁學生適唔適合勇武？
包括大學生

咁警察咪卑人記者影到放上網，警察打細路，苦肉計有無用？

見你有心, 真係唔想discourage 你. 練耐力的話, 除咗跑步外, 舉個例, 舉鐵. 舉30公斤做15下, 不如舉15公斤做30下甚至更多下.

多謝你，苦肉計有無用

骨都未生得夠硬, 企前線嘅後面做支援啦

你唔會夠成年人咁襟捱打架, 你啲骨都未生定

警察打細路可唔可以淨化到深藍絲，如果可以唔介意做

呢個政苦每過幾年就會有藉口推啲濕尻政策，過多幾年先啦，到時你大個咗實有機會上前。

我反而擔心有人借連登發假post，到時引用留言，屈連登仔推細路上前線抗爭，跟住喺呢個point大造文章，巴打們留言要小心。

中2可以體能好勁啦
呢d睇個人
冇標準

大把中6大專都唔做開運動
肥佬啦

女人都照打何況細路

你行上前都會比人趕翻後
因為你地係我地嘅未來 唔可以有事

但係見到啲哥哥姐姐比人打到咁好想為佢哋報仇

個問題係你有咩事，first aider一定會過嚟救，但係同一時間可能發生緊好多嘢，你咁樣衝其實係比更多壓力急救員，更加可能影響到其他手足嘅治療

幫手做哨兵

好難評論，你問左個世紀難題。

唔可以, 唔洗諗.
唔好講藍絲, 其實連黃絲都好, 上咗年紀嘅都好難說服

其中嘅原因係因為佢哋諗嘢成日都先有主觀觀點, 後搵證據去支持佢哋嘅觀點

而唔係有晒所有證據之後, 再用證據建立自己觀點.

對不利自己原有觀點嘅理據, 佢哋好多時都會選擇性失明.

就算畀你造到警察打細路呢個畫面都好, 佢哋都係會作一百個理由嚟自己呃自己

要說服佢哋, 徐緣有篇長文講得好好, 你可以睇吓

你做後勤或者遠攻手啦

做哨兵，通風報信！一樣可以幫到手！

[置頂]721捐贈急救物資需知

有傷者請大叫佢傷咩

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

做呢啲算唔算係縮頭烏龜

衡量自己能力 做最有效嘅野 要人咪再上前

得三日仲練大隻?

軍隊都要有伙頭兵啦, 無伙頭兵其他軍人食西北風? 定吓吓MRE?

自己現場衡量
be water

講真，我見到啲哥哥姐姐比人打到咁有，時真係想搶左把槍寫死盧偉聰

屌你依家當企得越前就贏？
如果企撚到最前就贏其他手足
咁你咪撚出去啦

驚閪咩

成日見到你

依幅圖為分水嶺 未睇過嘅就退後啲 你地大把世界

讀好d書 已經好大幫忙

好多專業工靠你地

每個人都有自己既位置，如果你決心上前線無人阻到你
不過要有覺悟，同承受得住壓力。

出得去嘅好多人都想. 但一定要同其他人合作得好, 先有機會贏.

正如踢波邊個唔想贏? 但要贏, 一定係前中後好好合作. 有人打前面就要有人打後面. 踢前鋒叻唔一定防守叻, 反之亦然

你諗吓你其實長處係乜啦不如

唔建議 到時其他前線手足要分神睇住你
btw就算中後排都有機會危險
有冇朋友會一齊？

行軍打仗，最緊要，係情報，有情報先有正確既判斷，無論古代定現代，都有負責情報既部隊/部門，絕對唔係縮頭烏龜，而係前線既生命線

點解會有account?

無，獨自，唔想連累佢哋

雨革時啲狗未有咁癲

拎網上行開

建議後排
清楚自己可以做咩 ，物資，哨兵
前線就唔好啦

諗清楚後果，了解清楚相關法例再自行判斷
一場運動好多位可以付出，唔一定要企最前

咩係人鏈

物資鏈掛

咁哨兵要係邊到做？

新辯論topic：
中學生應否勇武派

完全唔建議，同你地置身嘅環境差太遠
係學校做錯事都只係罰你留堂
出到黎面對黑警係你乜都無做就一棍毆落黎

你要充份了解風險同思考值唔值

遊行完同我死返屋企做暑期作業

20up啦
唔想你因操肌而停長高

唔好因小失大
一、練住個腦/文宣
二、練靈活度 柔韌度 心肺功能先

我就嚟做完了，因為知道暑假可能要日日出去幫手

中學生應否猛鬼？

【勇武】逐步建立香港武裝力量

發育完先練大隻

做多啲gym

topic應該改為初中生，中一又係中學，中六又係中學，爭好遠㗎

無學生證貼出嚟 你話你九月升小二都得啦

同埋以中學生嘅經驗好難做好情緒管理
勇武都要睇時機
前線太多突發事故一時間諗唔通好易崩潰

咪玩啦
做物資都好多謝你喇
你去前線好大機會拖累

係啊 孭住gear背包 都要跑得郁

06年

唔算！每個崗位都有佢嘅價值！
你落力做甚至比你上前線更有幫助（因為你仲細）
落場最緊要衡量自己能力，做好你能力範圍可以做到嘅嘢
你做一個好嘅哨兵、好嘅物資站人員 比起一個有機會拖後腿、或者令人擔心嘅前線 有用得多
多謝你有呢個心，如果你堅持上前線我會尊重你
但記住發夢無論咩崗位都好，千奇唔好單拖！！！

sorry借個位
全民追究黑警
幫手還個公道比大家比自己！應該要集中記低全部濫權黑警！

721見

你話我鬼又好一毛又好乜都好，咁細個唔好行咁前
你地未來仲有好多可能性，
粗重野留返比大人黎，我地班打工仔人生都定左係咁，無野好輸，你地唔同呀

真定假

anyway, proud of u,
stay alert,
stay safe,
read more, flee if anything goes wrong

中學生應否談戀愛好out

好細個

唔好單拖吖細佬
你永遠唔知會發生咩事

到時真係出咗事記得千祈唔好怯
個心態準備好隨時瀨嘢

冇用 苦咗成個月

香港有救
真心 你地係我地最想保護嘅一代 我地呢代衝完 將來你地就唔使衝 唔想過多十年八年到10後衝

知唔知有咩後果呀？？？

幫手嗌下物資派下口罩好喇 唔洗下下去到最前先叫有貢獻

換個角度諗
企得前就勇武咩 咁班議員企得唔夠前咩 佢地咁都好勇武架
不過人地係用知識既力量 而唔係下下以命相搏咁去勇武咋嘛

黑警打細路，黑警比國際鬧

要識走
睇吓第二次圍狗屋個結尾學吓嘢

最好唔好啦，前線顧得邊個

不過話時話升中二點解會開到連登ac

13歲

網上行帳號開

多謝你想付出嘅心但太前就唔好喇
你可以企後啲可以幫手傳物資 呢個都好重要
最後！千祈唔好單拖！唔好怕醜！搵啲大哥哥大姐姐一齊行！

獨子拎屋企上網公司送個email黎用應該唔難

唔建議但尊重任何決定
唔好令自己後悔就得

叫大人陪你去 冇大人陪就唔好諗勇武 係後面支援都好幫到手

你先至升中二咋喎
發育邊有得求快架
老老柒柒早啲瞓 唔好日日打J 玩下學校籃球隊之類運動 增肌就唔好喇 怕你高唔到
中二就有咁無私嘅心 好多謝你㗎喇 雖然香港教育制度垃圾 但比心機讀書做個有影響力嘅人啦

大撚把

單拖危險呀...如果我到時現場見到你 實捉住你同我一齊

係暑假完先中二，721仲係中一

我唔大隻都係前面

要果斷行事，同量力而為，大家加油

你不如向同輩做多啲文宣 00後係支那化重災區

要用國際社會聲音, 唔洗咁做嘅, 有好多更安全嘅方法. 好多巴打做緊啦.

依家先知原來可以咁樣開ac

我就係

夠唔夠裝上

除非你係運動員練開跑，練開足球又有返咁上下大隻，唔係唔建議！如果有練既你會勁過好多大人，當然仲要講膽量同埋心態！

佢哋得巴口講，我叫左叫到好耐佢哋先肯倍我遊行，而因為見到新城市啲衰警察，所以就好想上前線

老豆老母又唔會用個ISP email 上連登嘅. 正路啦~

Be water，你保護我地，我地保護你！

留番比d大人做啦
後面都好需要你

我都係瘦底

你估得中喎

唔建tank, 極其量可以adc， 或者可以support，，，， 但最前去adc個位好啦唔好去tank個位

把口都好有用, 你哋呢代要面對新殖民, 所以你同化你身邊嘅人都好重要

做大後勤好啦
你升中二應該仲發育緊

縮你老
冇事

咩崗位都要有人做
清潔呢份工喺咪好低下階層嘅工作？
但如果全香港清潔一齊罷工咪仆街囉

我當年都係咁上高登

陣間練傷埋唔使出

貼下年DSE分組討論題目？
認真意見：不適合，因為可能未完全有獨立思考同負擔後果既能力
有想勇武既，真心多謝支持，前面人心領

由69開始差不多次次前線，眼望大學生年紀佔大多數

不被捕，不流血，量力而為

香港靠你地班哥哥姐姐啦，真係要加油啊

香港靠你地哥哥姐姐啦

唔好，唔值得，由我哋嚟啦，未來咪到你

雖然有點粗聲粗氣，但睇到最尾一句，頗感動。

721 見

呢個post睇到我想喊
想當年我中一二暑假仲on99喺屋日日企打機
而家既中一二要自告奮勇出黎對抗黑警

咩嚟冇睇過 次次都中排到前線左右翼遊走

利申升中六

ISP EMAIL嘛
大專學生EMAIL可以驗證到個人身份 同理上網公司EMAIL都得 (攞身份證同地址黎簽約架嘛)

做後援先啦
相信未來都有大把示威，過多幾年大隻啲再衝啦

721

我用大專

信念>>>>>體型
揸緊個信念鬼都奈你唔何

唔理咩人
人要為自己行為負責
齊裝 保護好個頭
留意自己情緒
唔好認為一刻係永恆 而作出訓身一注
be water

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

仲有個重點唔係 勇唔勇武， 重點係你適合邊個位? 擅長用咩裝備

你如果企位唔適當，會連累到想保護你嘅人畀人打畀人拉/(死)

當年高登用大專 而家連登用上網公司
所以我清楚

哥哥姐姐靠你地啦

老啦老啦

我雨革時仲係中學生, 咪又係著住lab袍衝

我中3嗰時係體能高峰期，比而家30歲好好多

唔好!
講真，你都係12、13 歲，其實你係咪真係清楚知道成件事係點，黎去做呢個高危決定?
你咁細個，上到前線又要大人睇住你。一陣你又驚，有事冇事都鳩叫，攪亂前線D 人。
一陣唔好彩，有咩事俾狗拉左，你自己又驚，乜都講，口供會對你好不利。

利申: 平時同好多年青人工作

成日比人咁講
仆街我先升中六

721見

唔好諗住輿論可以影響到惡毒嘅政權同黑警
如果國際輿論係有用 我地唔使捱到今日了
以你而家嘅體能同心理質素 上到前線可能會愈幫愈忙
真係想幫手嘅 由呢一刻起做好心理準備長期抗爭
體能上同心態上都要好好裝備自己 睇多d書
等你真係ready嘅時候無人可以阻到你

高登 連登都係大專+ISP

哥姐姐靠你地啦

你遊完行快啲翻屋企做埋啲暑期作業啦！之後個啲等我地黎啦

我果陣中六都係著住校服衝。。
今年97果啲畢業了，又衝。。

講真，真係唔好
冇經濟能力，冇後路
你讀完書萬一坐監出返黎你起碼有個學歷
中學生俾人拉左真係
仲有好多廢老父母愛蟈多過愛你
你示完威返屋企獸父姦鳩左你你都唔可以報警
因為一查發現你出過去你老豆乜事都冇你就死撚硬
冇能力搬出去住，就算有人出埋錢俾你有屋住
但你年齡唔夠，你老母/學校可以當你失蹤人口報警
小朋友真係唔好

作為一個中三學生，前排成日睇連登，話00後無救，作為一個經常留意時事的辯論隊成員，我唔扺得，我以呢種心態參加69遊行，慢慢被感化，又最後企到最前，見到巴打話中學生身體質素差，我同意，但呢種衝勁已不能控制，我俾狗打已唔覺痛，請大家體諒我嘅匹夫之勇

見到哩個post個心up左下
好多小朋友仲好細 就要諗為左香港犧牲自己
好多野都上一代人做成 要下一代去承受
唔贊成你咁細個勇武 希望你第時讀好書去影響其他人

乖，我代你上前面

佢升中二依家啲狗好撚惡

查一查告疏忽照顧兒童既定義同範圍先 。班狗會搞埋佢地阿爸阿媽

係 我比嘅
點？

學生有好多優勢，你應該用呢幾年去裝備自己（做gym / 學知識)

無人勸到你，自己小心啦

唔係縮係，係話我之後可能有機會721之後有機會見唔到你地，所以之後靠你地

樓主你而家幾高幾重?

有案底

1. 你上得最前線就要齊gear加隱藏身份 i.e.全身包實曬
唔會有人（包括傳媒，狗狗）一吓就認得出你係細路，如果有，即係你包得唔夠，只會無謂地受傷/俾人認出秋後算帳
2. 未成年，尤其是你咁細俾人拉咗係多好多程序，即係狗狗可以多好多方法玩你，又要通知家長學校乜乜乜，詳情眾志612嗰期好似有講過。唔係話嚇你，但係俾多個機會人搞到你，搞到我地陣營有乜為呢？
3. 要醒嘅已經醒曬，之前16歲嗰個俾人逼到跳橋仲唔夠咩？如果你想淨化藍絲嘅，落街貼長輩牆會比較有用
總結：付出大，回報小，不了
利申：一個大你小小嘅00後

我721後可能唔知點，之後有機會靠你地，我可能已經上唔到去

睇到好自卑,中2都勇武過我

四十幾公斤，就快170

學生時間充裕，建議練好身體，多讀書（尤其歷史+科學／數學）
第日如果繼續需要抗爭會有充足體力+腦力衝 （行動時需要分析能力）

你哋唔好當中學生唔識野喎

如果你係認真
和平遊行 買下物資 買下水
已經好多謝你

睇多啲時事 keep住思考
可以嘅話繼續努力讀書
5年後 10年後會係你地嘅世界
希望到時唔需要你上街頭

為左香港，一定唔會縮

我一定唔會縮

仲有做多啲運動

咁撚瘦 我可以一手抽起你唔係講笑

練緊

屌 不過算啦無人勸到你

係學校同同學仔宣傳好過啦
衝呢D交畀哥哥做

我同學話哨兵就可能會同我做，我應該倍佢嗎？我自己一個其實有啲怕

大家咪撚提720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

好似細個練肌肉會唔高

頂你真係中一
留返度氣嗌口號，留個力傳物資啦
能夠喺物資站/人鏈見到你已經夠驚喜架啦
咪上前線咁痴線

唉屌點解可以迫到中一嘅人都要諗衝唔衝好

BMI偏低, 個人完全唔夠結實, 一有衝擊你都好易仆低
乖啦, 企返後啲, 幫手負責傳遞物質都好大貢獻架

唔贊成, 寧願你地幫我地睇住後面
用年輕嘅聲音同傳媒講野，接受訪問比勇武更需要勇氣！
你地打感情牌仲有用

我都見大部分係大學生
但係佔大多數同適唔適合係兩會事

真正打仗既時候童兵都要

勇武重點：
1）練左大隻先
2）練習喺高壓環境下冷靜思考
3）永遠不能有同歸於盡心態

呢三點好重要（尤其第3點），如果有練功底子會易啲明白，無就急起直追

對自己嘅訓練首先係由易入手，野餐時間多啲留意雙方動態，切忌一出新手村就去打終極大佬

哨兵好重要, 一定要陪你同學呀
齊上齊落唔可以落單

我剩係紮鐵馬運物資，次次想到前線都俾人迫返去後面

你啲同學咁勇嘅
我升中六 身邊冇人出 隔離學校或者畢業師兄多
最好就同同學一齊啦 互相照應
你同學幾高幾重？

唔好 都係後排啦 安全

你邊間，我都想組squad

弟弟 唔好企咁前啦

利申中三

我唔知佢幾高幾重

喺吖屌
我中二攀石
依家得170 屌

不過好多時都係基因

沙田區

不如你試下著住比卡超公仔套裝企前線
等鏡頭影低黑警毆打全球小朋友嘅偶像做文宣

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

天水圍 精鋼部隊 google就有

我都係喎

大圍？

到時前線氣氛係唔係好緊張？

佢運動好唔好？

住大圍附近

btw比心機讀通識呀
訓練腦力同時事觸覺

ok

仲有, 雖然唔係想分化
太細個真係一股衝動 中二呢個年紀好擔心你地太衝動 唔係歧視 係普遍呢個年紀都以為自己已經大個 但其實仲有好多歷練未夠

希望唔好對我說話有反感
因為你沖太前 救唔到 未成年比人拉 我地無一個想見到！
諗下自己仲有好多野可以做， 傳/整物資，做文宣，幫手用手機記錄拍片影低證據！ 你地可能身體唔大隻 但勝在反應快

拍片 拍片 拍片 就算做後排都好重要！ 你地係保護緊前排 係後盾！

我性冷感 沙田個日係游泳池隔離同班狗差兩個身位都冇感覺 答唔到

唔好受傷啊你

163都65kg都已經算輕

後盾同和理非有咩分別

好感動你有呢個心出黎同我地呢班哥哥姐姐頂
真香港人永遠唔會嫌你企咩位置
快啲大個仔再出黎衝啦 而家一齊係後面做back up先 乖
我中一二都仲戇尻尻咁 你識咁諗已經好好

同你同學去做哨兵啦 咪鬼衝喇

無得一蹴而就，要勇武先學保命（學武都係咁嘅次序）
記唔記得上水果個無裝後生仔搶警犬裝，可以係你目標（當然唔可以round 1就上咁前直面警犬）

你可以做嘅就係輕巧靈活嘅用腦工作
搶唔到就要走，幾時走、點走，呢個係訓練眼界嘅重點

另一個重點係要摸底，即係知自己個底喺邊，先可以好似果個無裝後生仔咁，用盡每一秒去做最適當嘅事

到你20up 固然大隻，但果種靈活度就一世都搵唔返
珍惜自己當下年輕嘅優勢

This is 和理勇

你講完之後我開始明白左

個師兄真係cls 我都諗住呢方面發展
利申170 55kg 體脂9%

訴下苦，其實出唔出到，最重要係過唔過到老豆老母個關，佢話依家啲警察痴線， 有啲咩方法可以順利發夢？

利申：老豆有去雨革

不停地講，講到佢煩

其實係練跑先

付上較少刑責，但你將來未必讚同依家既你

計返BMI係偏重喎Ching

你老豆老母黃嘅好易話為啫
我自己就同佢地講覺得如果依家爭取唔到
讀書幾好都要喺大灣區同班大陸仔共享共榮
仲要比社會信用評分制度綁手綁腳
乜前途都冇，所以先出去抗爭

危險都有講，老豆話啲狗越嚟越痴線，不過我同佢講612已經開曬槍佢就收咗皮

其實佢地本身淺藍，不過呢個月比我教化咗

勁，真心佩服你

其實前線大把瘦嘅同女仔，你比人迫係咪真係太細粒，係嘅就聽下同路人勸啦

點都好，量力而為啦，雖然救到會救，但你要有自己決定自己負責嘅想法

係望到仲好細個，中二三
上左前線

I luv u

好普通 讀多啲書 多啲思考你都得

做物資

可能仲有得高，練大隻之餘+食多啲訓多啲

加油

次次都覺得右邊嗰個幾正

無用

多謝ching 但我年尾17歲喎

咪撚講咁多個人資料呀天才
自己舉報叫連仔del cm啦

好

中一仲係小朋友，起碼都中四五你體格先成熟
但個腦要成熟起碼23,4，否則都係得個樣

睇多啲書，學習多啲歷史，要能夠分辨是非，係自己學校暗地裡將革命意想 自由意志 公義 散發出去，一人之力有限，吸納更多新血可以令個運動走得更長走得更遠

我會更加努力

講錯，係165,63

其實就算大個咗屋企人都會係咁 我屋企人都係咁 阿爸阿媽始終唔想仔女受傷 佢哋又講得冇錯而家啲警察真係痴線

所以如果你真係要出
你要向佢哋保證你會保護好自己
留低一齊去嘅人嘅電話俾佢哋 萬一搵唔到你都可以搵佢地
喺現場唔好行太前 得閒或者訊號許可就打電話/wtsapp佢哋講狀況報平安
如果太夜就真係要翻屋企 越夜越危險
我哋會幫你頂住架喇放心啦

邊區渣喎

正常喎 唔重唔輕

Thx

香港有好多小朋友已經醒左，香港一定有救

你google 下就知邊間

無論你最後決定去唔去 勇唔勇武都好啦
安全為上 真係唔得嘅都仲有我哋成班巴絲頂住

喺我眼中呢個唔應該係初中學生嘅責任 呢個年紀應該係打機讀書玩緊
無奈呢個社會太痴線太失常 所以記得要保護好自己 將來我哋仲有好長嘅路要行

最好就搵多幾個朋友仔一齊去啦 如果你最後決定勇武現場手足都會搒住你的就算朋友仔唔想勇武都可以物資/和理非

香港同連登真係好有愛，而家真係好想哭，見到好多人只為搵錢，唔理香港

和理勇 可能係企中間 做實事嘅人

真心之前發夢見到好多和理非淨係坐係地下到望...

你咁有心希望出黎幫手叫人郁 教其他人你係連登見到嘅野

你有勇氣衝 希望你留住呢份勇氣

帶動d唔敢郁 唔知點幫手嘅大人 感染佢地教佢地

中學生就唔好太前，因為前線需要好多成熟既考慮，隨機應變對你地黎講可能難做到（衝突情況下）

我一定會更加努力，多謝你地開解我

等我地企前面就好，你地中學生係後面傳下物資、叫下口號已經好夠

中學生血氣方剛
想企前線一啲都唔奇
但係前線唔係打機咁簡單

壓力會大到你個心極速咁跳
你唔知邊一刻對面會發瘋
你唔知對面會出咩武器
手腳會開始唔聽話
精神會極度繃緊

一旦出現怯場
壓力就會變成恐懼
之後會侵蝕你既意識同理智
有啲人會留下陰影甚至創傷

有啲野就算你想做
都考慮左自身既情況先
如果係中學生既話
我寧願你做人鏈或者補給後援
勇武係需要生力軍
但係留番俾我地啲大學生或者出左黎社會既人
因為我地更加nothing to lose.

識走佬 跑得快 體力夠最緊要 唔係落單既就會需要人地救你

比拳頭更有用既武器係知識
紙筆
有心勇武建議幫手寫多D文
共產黨都係靠5毛黎呃人 多過出軍隊殺人幾多
遊行既幫手遞水捉大頭鬼
唔遊既學多D知識學作文
好有用嫁

好仔

香港唔靠我地靠邊個

多謝樓主肯企出黎! 不過未到你ge 時代, 唔好出黎企最前住. 最多遊下行好啦!
呢件事就等我地呢代人去頂, 去做主力, 就好似雨傘主力係80尾90頭一樣. 以你宜家既體格同埋理智都未適合上前線, 體格固然不足, 但更重要既係理智.
你要判斷到幾時向前幾時後退, 而唔係一股熱血一時衝動去打, 甘同狗有咩分別? 控制住自己既憤怒, 練好D EQ.

你既任務係讀好d 書, 同埋將個思想傳開去. 我諗未必個個同輩都好似你有甘多諗法. 起碼我中二既時候淨係諗住打機同拍拖, 冇甘多獨立思想. 記得練好d 批判性思維 (通識教果d), 唔好人講你就信. 一切都要信理據, 信邏輯! 只要甘樣傳開去, 就算我地呢代做唔到, 終有一日, 會有人繼承到我地既理念! 做到我地相信既正義

多謝你地為下一代付出咁多

老實講 細粒又冇乜力水嘅中學生做翻其他位
好欣賞你地有呢份心 但一方面心理準備唔夠
另一方面真係體力不足 身型唔夠大份
你都唔想前線巴絲照顧埋你果份
點都好 話事權係你地到
唯一可以應承你嘅係 我地會係你前面

sor 9 lo

你仲未瞓？

未 唔係你以為我點解升中六得170

哥哥我同你差唔多高

操肌

你又未瞓

唔好學 早啲瞓

我升中三171

好，我聽日補完習去書展，上面屌班紅書商

我升中二167

屌 好後悔走去攀石唔打波
不過基因本身都唔好 成個族譜我同老豆已經最高

[突發] 李慧琼同中聯辦將出席民建聯晚宴

去呢個

我瞓先，bye

哥哥，我瞓先bye

Please take a look on this video
His analysis and suggestion dou quite useful

我覺得你可以係學校做多d 野 (假設d 老師唔係紅底)

我都好漸愧中學果陣完全唔識政治, 少部份同學會去週會講政治議題

你初中都肯做既話, 其實可以感染到好多同事, 好多老師
加油

一齊為香港努力我嘅好姐姐

要至少兩個警察唔會一下夾走你

尖撚好錫身

細路，你想上場冇人阻止到你，
但係你要小心，唔好太高估自己，
你未完成發育，muscle strength係差好多㗎。

量力而為喇，幫姐姐們搬物資都唔錯

小朋友做唔到武士，魔法師啱唔啱啊，水系喎

有時協助人勇武 都係其中一個選擇

細佬 有呢份心真係好好
但留比啲哥哥姐姐幫你係前面頂啦
你有更重要嘅任務 依家啲中小學赤化得好嚴重
多啲同佢地講呢啲嘢
唔好比香港嘅下一代變曬大陸人
靠你
假如嗰個都好似你咁 香港就有希望啦

好惡

黑警見你咁細隻仲唔捉你先
前線缺人都唔會要童子軍

Be water

我會聽你地意見㗎啦

我會真你，地意見，唔上前線，香港真係好有愛

呢個post好有青少年應否猛鬼feel

我會你地嘅意見，唔上前線，我將來一定會上前線保護返你地

希望有些事情能在這一代完成，不用留給你們

上前一點沒關係，記得有事馬上逃就可以了

我冇野講

中學果陣，有個好矮嘅男仔 一直都係米六咁上下
過左會考放完個長假，中六第一日上堂發現佢高左好多
中七畢業果陣佢已經米七幾同其他同學差唔多高

發夢打算帶把BB彈槍出去，真係好想幫你地報仇

你需唔需要我發夢時帶把BB彈槍出去幫你地班哥哥姐姐報仇

HEY
你咁樣講唔恰當
唔係要勇武場先算係對香港付出
亦唔係只有年青人先上前線
各自做自己認為應做O既野先至係BE WATER呀朋友

唔好呀 班狗搜到有班冇理捉你返去先 stay近大隊 唔好要我地擔心

唔想班哥哥姐姐流血同比人打

班狗著晒防暴裝, 你啲BB彈對佢地零作用
弟弟, 熱血之餘都要用腦, 唔好有勇無謀呀

我地都唔想你俾人拉俾人打 做下運動等發好育先上前線 香港抗爭仲有慢慢長路架 係你大個之前 等我地企你前面先 ok？

細佬你安全嗎